80m小醜災難級既表現

咁樣落剷申請走場

暗黑兵法黎 用mings打少一個分分鐘仲勁

唔想踢同southgate講咪得 撚隊友

嘩 獲加仲撚柒 屌

Walker

80m一個李城廢中堅

呢下冇監躉咁柒喎

踢到人走埋?魔性

麥圭咪撚出正選啦 冇撚腦

借d2抖吓，想留力為獌出一口氣

獌市雙雄夾手夾腳送球波比大力神100th 場國家隊有入波

比返ar叔我睇

垃圾中既垃圾

李城死獌狗又想賴？

擺明笑緊啲獌狗笑鳩猁啦

張圖幾時

2017年12月

又話俾人趕咗出國家隊?????
死獌狗廢物

明明正常表現都講到災難級
樓主咪盲反啦

萬聯用8000萬買隻龜
李城表示非常震驚

國寶嚟 有錢都未邊買到